警隊副指揮官林華平警署警長認左係自己指示用催淚彈射擊政治異見者身體

科技大學男生周梓樂去年11月4日凌晨於將軍澳警民衝突中，在尚德邨停車場墮樓昏迷，留醫5天後不治，終年22歲。東九龍衝鋒隊第1小隊副指揮官、警署警長林華平出席死因研訊時提及，當時他曾警告示威者不要再擲物，其小隊中有警長遂自行決定發射三枚催淚彈。林華平更謂：「如果係要我叫fire呢，就會係十幾發子彈咁樣打㗎喇。」

好人早死，賤狗當道

俾啲弱智嘅揸武器真係好危險

1催淚彈實際係裝載催淚性刺激劑的非致命性化學武器
根本唔需要同一地方打十幾發已經能夠控制現場

當子彈打就讀證明大量異見者/市民中催淚彈重傷絕不是意外
係香港畜牲警希望示威者殘廢/死亡而故意瞄準

驅散群眾射一兩發已經夠
屌你老母射十幾發簡直想攞人命

林華平的言論證明係故意瞄準市民身體打,企圖謀殺

呢隻狗上到庭都係咁駁嘴，以為自己真係大撚曬

如果3粒係夠嘅
1x粒係浪費資源定失控呢

唔洗數 唔辭職就要死清光

推落下屬到 唔關我事喎

我已經明大量失蹤的異見者去左邊
只有少部分係如鄭文杰講比中國夾左

其他的一定係警暴死者
性器官有傷勢,屍身有中彈痕跡, 遭制伏後遭畜牲警打頭壓頸傷勢明顯者

因為傷勢明顯,狗隊唔敢把其製造成浮屍

我估港共對警暴死者善後有三種手法
1 無表面傷痕就扮墮樓自殺
2 中度損壞就製成浮屍,因為浸爛左同埋港共一早買通左驗屍班人間垃圾
3傷勢嚴重到行外人見到都知係比人殺就人間蒸發

條友認左曾指揮手下把催淚彈向平民身體掃射

通常督察級班畜牲讀過書城府深睇班人講野你係索唔到料
林華平的警署警長咪就係散仔升到頂的階層

「如果係要我叫fire呢，就會係十幾發子彈咁樣打㗎喇」就證明係各級指揮官指使手下謀殺

咩9野白衣控制唔到藍衣係pprb的文藝創作,想搏萬一中共割席可以脫身

買通左驗屍班人間垃圾睇陳妹妹死因庭已經估到
大量關鍵野無驗過,因為一驗就穿崩了解到真正死因

散仔屌你老母

美國壓頸都咁多死亡個案,香港曱甴狼幾十倍都無殺過人,搵鬼信

沒錯
咁可能解釋到 點解有人影到 有狗搬屍櫃
同咁多被自殺

當日大量大陸毛仲9up屍櫃係子彈盒
班人連帳戶都放棄埋